話人歧視之前有冇反思下自己

黑人被歧視 其實有冇諗過係黑人本身行為有問題
當有人指正嘅時候 所謂歧視就出現
黑人自己歧視自己在先
用歧視做擋箭牌

套落香港少數族裔同女人揸車身上都冇問過

Fuck off BLM

啲黑鳩做嘅行為係有問題喎
我屌你個行為你話我歧視？